Realm работает с объектами-содержимым не доставая их из базы, что при уже реализованном функционале работы с объектом-"списком уставок" средствами программы требует переработки подхода (да и, в целом, избыточно). Поэтому был выбран Room, позволяющий хранить в таблице базовые описания и выгружать селектом для активной работы конкретный список.
